放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！（2）

上個post
樓主應該出咗公海，收唔到

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！

唔好有事

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！

願樓主平安返香港

無事既

有黎自動物台既祝福

樓主要平安返黎呀

報咗蘋果

八點半仲要考試
瞓先

樓主 快啲上水 好擔心

from 上個post

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！

#661 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主上返水認下人

希望樓主會浮返上嚟啦

希望聽日睇到樓主上嚟報平安

LM

平安嗎

lm

Lm

1.報狗（雖然冇用）

2.搵蘋果
《蘋果》調查組
WhatsApp/Telegram: 6829 6520

爆相爆片
WhatsApp/SMS: 6383 6568

3. 搵民主派議員/政黨

懷疑船公司website

想裝修？

#8 有懷疑條臭雞嘅相

我都報咗蘋果，希望佢返到黎，然後蘋果再放蛇查

笑撚死 on9 仔

樓豬以生命影響生命

跌錢咋麻，點會有事

動物台班毒撚可唔可以唔好咁撚毒
好撚煩

樓主要平安無事返香港

我願平安歸樓主

同意
死返動物台貼啦
同樣我而家係到貼韓國oppa既話道理一樣
根本冇人想睇又off topic
阻撚住討論

願樓主歸香港

仲要自以為好撚得意
文宣除外

樓豬係咪同侯賽因show hand緊

上面隻史萊母（私心，本身超鐘意）都除外不過唔關事就唔好貼啦
理得佢係木村定av女神

趕快深呼吸，因為「海洋奇觀」要帶你潛入前所未見的深海世界，揭開海洋生態的奧秘！當你一步步走入海底，記得抬頭觀看，因為cherry會帶你以新角度探視水底世界！你更可走進珊瑚礁隧道，探索彩虹般的七彩珊瑚和繽紛魚兒，定會令你目不轉睛！

我唔係動物台人嚟

我決定block鳩上面條死毒撚（唔係你）

收到

得啦 blocked

+1
回到正題，希望樓主平安

屌你老味

唔貼無人見到

貼左比人block

結論係無分別

希望樓主收到我寄俾佢嗰份隱形液晶體眼鏡

我都送咗個單眼佬

屌你 單眼佬係cherry嗰team

唔知樓主而家喺廁所瞓得舒唔舒服
定係比廁所阿姐的左出去

屌 畀人發現咗 我已經知道樓主仲有刀仔助陣，所以送個單眼佬，畀威脅樓主唔好賭

今次真係色字頭上一把刀

公海殺人唔犯法

推到樓主報平安

睇下我個名

乜啲郵輪裝修咁老土㗎咩

有冇巴打可以講解下
點解有啲人可以齋食 係房訓 冇人兇咁
有啲人就俾班老黑焗買泥碼/借錢既

7-80 年代咁

自己友黎

應該唔係講緊麗星郵輪

係鬼郵輪 賭船黎架咋
純粹呃鳩人先叫郵輪

郵輪邊係咁 純粹昆人手法

啱啱碌ig見到
樓主 跳啦！！！

觸手痴漢唔好騎劫ok

ais搵自己

樓主要平安呀

訓前留名，希望樓主點都上返水

唔遠㗎，喺西邊太平洋過東邊太平洋啫

真

sor lo

同埋可唔可以唔要呢個名

樓主個po正式比動物台毒撚騎劫

投降block少一半ok?

放心
樓主返嚟一定會搵你先

依家救緊人

祝動物台班毒撚
男嘅變浮屍

樓主可能唔知自己係邊添..

又唔好咁衰 屌完咪算
唔想有手足出事
不過最希望樓主玩膠上水比我地屌返獲勁就算

啲船好重支那味

真正既生命作賭注

拿， 我同動物台班毒撚唔熟架

你係咪想group埋接樓主落船費事佢比人夾？

你肯group本腎一定到

聽朝考試瞓先
瞓前一推 希望聽朝可以見番樓主上水

你以後都唔再貼依類圖就ok

精蟲上腦 上船希望無事

咁又唔得wo

佢係我生活樂趣同意義

我貼左7年

原post幅圖以圖搜尋搵唔到
又有wtsapp 記錄
香討又有類似嘅經驗

應該係真

Dllm

係咪貼到死先肯停

講翻組隊接原樓主啦

陣間又比人屌

睇個款呢位樓主已經block左我

樓主rip

曱甴平

樓主仲要返工

起咗底都似手足
所以先咁擔心

平時利申單手游出公海果d連登仔呢
重唔出黎救樓主

推到傻閪樓主冇事

各位聽朝留意吓邊個同事突然無返工啦

*陣間

幫手廣轉去各大grp

無諗過搞到咁大樓主快啲返

有冇手足去營救樓主

我同我個friend坐緊大飛去

點救

圖定老母

我揸緊直昇機救樓主,大家唔洗擔心

最多揾邊個位落船

接佢落船

隻船去到邊

咁撚口賤嘅你，我又試下祝你變浮屍？

隻船叫 starry metropolis
喺蒲台島以南

依家救緊人
班on9喺度玩膠

我諗樓豬依家已經輸左十萬

預測樓主結局

停咗喺度

好擔心樓主唔好有事呀

純粹講一講 呢條友我block過 我通常只會block港豬 假膠 同疑似五毛
如果係真 希望冇事 但唔好唔記得四大巴

我覺得樓主一定會跌錢架啦
但睇幾多啦

Call左海豹突擊隊 頂住！

點解佢個eta 係10月3號

人地只係留個gif 比你地班細路仔係咁留言回應佢先搞到騎咗啫
仲有，救咩人？佢又收唔到電話，你喺度屌下人就當自己救人？

唔好諗咁多啦，第一個post頭幾個留言已經講晒，第2日咪落船囉，唔通喺船殺咗樓主咩，不過落到船比人呃幾錢就唔知啦

一定要返來報平安啊

邊會有事，最多冇哂啲錢

樓豬又會上連燈 開po 肯定係求救當我地係手足

diu
救下個咸濕仔

正解

邊度有得玩鳩呢啲昆鳩人既女

唔好踢爆人 人地搵到使命感就由佢喇

交友app

樓主再有無出現過

咁柒都中伏...

真係好撚煩
毒撚到過界

連登仔冇囡起上來 有個窿都照上架啦

仲有幾個鐘

好似已經有巴打check到隻船第日就翻
希望樓主頂到啦

咩post都好 見到啲gif係到阻撚住都扯火啦
唔係好笑又無建設性 連討論區既重點討論都做唔到
po黎做乜鳩 浪費晒個ac

佢話佢po咗成7年

如果堅持唔拎泥碼 不過條女輸嗰度好難搞 共同承擔咁都得

咁你唔好理佢咪得囉 冇言論自由？ 佢犯咗版規？ 浪唔浪費你話事？

佢係動物台po我話知佢po到2047
我唔會入去屌佢嘛 佢地鍾意咁樣po黎傾

呢種天仙局係淨係會呃好撚柒毒果種入世未深毒撚 認真

所以我咪係你留言同緊你講點解啲人唔鍾意
有冇特登係佢嗰層同佢講唔好撚再po？
我覺得浪費又關你事？

咁撚賤
有無得大大聲喺大堂割呀

條女係架船既人 你估下有冇
真係有強姦冇焗賭 會啲意呢埋一邊剪晒卡落船頂多屈你幾千

上個post樓主講話同條女攤咗牌
但係，得樓主同條女知
班騙徒一定照屈
而且，條女走咗去自己玩
佢輸晒嗰十萬到時就大鑊
肯定入晒樓主數，賣晒兩個腎都唔掂

最緊要唔好俾人影到身份証 同唔好簽嘢
希望樓主無幾千買個教訓算

依家差唔到返到香港海域?

上水未樓主
下次真係唔好衰用下體諗野喇.....

上個post有講十萬泥碼
就算你冇錢都一樣可以逼你簽借據
呢啲船公司多數有背景
架船上面隨時有幾間房係用嚟困人
你唔簽都幾難走得到

好似要下晝先落船

樓主潛夠水未

但係條女輸錢如果樓主企硬唔賭兼割席既話理應都吹唔漲wo, 唔比錢班人可以點?

報警? 班人唔會報警因為自己理虧
到時隻船遲早翻香港, 唔比樓主落船? 唔比樓主落船又係非法禁錮

睇黎關鍵都係樓主企硬. 不過原post個個都叫樓主唔好賭, 樓主又攤曬牌, 希望無事

6.07a.m都末上水

Sor樓主，我頂唔住，瞓醒見

割蓆邊個睇到？
船上面其他人理鬼得你咩
最緊要係樓主有冇俾人收起咗身份證
如果俾咗資料人哋，咁就真係食晒
因為佢一定搞到張借據屈你
再唔係就當條女借，屈樓主做擔保
當條女輸晒嗰十萬

如果冇俾過資料人哋
咁就等泊岸落船
去搵朋友，唔好即刻返屋企
要提防俾佢幫人跟蹤
呢啲騙徒本身有黑社會背景

頂唔順了 瞓覺

原po樓主要無事
快啲上水返工啦

goodluck樓主

老黑冇理講，「冇錢就生命值硬接」

講下啫，我諗應該冇咁猖狂嘅，學香討條友咁，最多咪冇幾只金牛
咪當破財擋災lo

打佢

咪撚咁怕事啦
要搶唔駛上船先搶
唔賭一定無事
報警備案 一蚊都唔好

樓主準備睇日出未, 無得扑野咪對住個太陽打飛機, 射個太陽落黎

如果樓主冇俾班騙徒困住
拿拿聲扮痾嘔不適
要求船公司派駁艇俾你返香港
到埗第一時間入警局報案
攞報案紙做證明你唔係同條女一齊

不過隻船嘅owner係『 Income China International』，樓主應該真係凍個水俾咗啲income支那啦

前台成班大陸妹識條撚call 的士咩

毒撚小氣到
比人講幾句 就唔鋸

呢d嘢有咩好推啊 唔好比五毛狗帶風向啦

睇黎我地對"唔鋸"既定義有啲唔同

any update?

樓豬到石澳啦 0700

原來你隻觸手怪仲未瞓

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

樓主上水未

返到香港啦
但係樓主....

樓主快啲報平安呀

睇到樓主架船去向？

樓主宜家點

你邊位呀
要求派駁船返香港

如果真既樓主返黎 可唔可以置頂佢

觸手痴漢

樓主點

其實報驚話架船有黑衣暴徒會唔會快手走到

Rip

屌你老母 炒車死啦

攞樓豬啲器官

樓豬好似返到嚟

樓豬

樓主跳船遊水上返岸先

佢電話應該冇電 琴晚得17%

樓主畀人搶咗幾多錢?

佢電話應該冇電琴晚辛苦佢

如果係我知道會比人屈幾千真係寧願跳海

惡到

下。。。咁都叫惡

幾千都跳？ 你講真？ 咁凍跳海無命賠 未計半夜易抽筋

冇乜電都衝上船
為左屌閪心急都咁

唔惡唔惡，大佬

你話點就點

你條仲只值幾千？

希望樓主平安歸家

幾千算小事 幾十萬就真係要跳海

有咩事我地手班手足會用西瓜叫番你上來

樓豬如果有得上岸既話會番工定番屋企先

點解樓主咁on9會上船？

終於唔po圖

。。。依家點

Push

唔可以阻住人地念力救人嘛

留名等睇事主仲有冇底褲著

報平安未呀

嘩食到咁偏。。。。

色字頭上一把刀

返來囉

樓豬應該上岸了

其實我覺得個女仔幾靚

依家樓主點呀

手機0%電 去7仔連充電器都借唔到

天光了

願平安歸樓主

前樓主屌到西未

終於追哂post
樓豬仲未上水

另類騙案，
有冇計發大更多人知

樓豬而家咩情況

推到樓主返返黎

樓主有冇事？

推 有冇人做呢行幫下上post樓主

打手嚟㗎

樓主報平安啊

樓豬呢
俾人熔咗？

佢上個post上水果陣都冇乜電
8:03應該都就上岸 依家係睇佢跌幾多錢咖姐

樓主快d上水啦

樓主，係船上搵一個叫周星祖既人，佢會幫到你。

有fd去過.. 比整容雞昆左上去
上到去見到d老人家比人打 逼佢地賭到輸先收手

比條咁ge女呃，好唔抵

樓主呢

佢有冇玩返兩手

on9 , 樓豬喺我block list, 擺明係有問題既人嚟。

轉移視線post居多

應該返緊屋企差電

無 屌完條女就訓教

邊個知無位俾佢差電
啱啱識就可以上郵輪屌閪咁chill

原樓主定依家呢個？

你又谷精

巴打點呀

原 , p牌仔

其實如果自己主動上船同比人呃上船
後果係咪唔同

試過一次，不過果時係同條女當爆房
可能有比房租，冇穿冇爛冇賭落番泥
不過d野食難食到仆街，房個廁所仲要爛既

拉

唔同
啲賭船都有真係自己去玩嘅人架嘛

輸少當贏
鬼叫俾人呃咩

我細個都係 三舊水一個人
比番三舊水泥碼我
賭一鋪贏左就當免費爆房

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

係 我都試過

應該九點開始有駁船番尖沙咀架喇
可能樓豬房都無間 電都無得叉
拎得番張身份證都偷笑

舊登又尋人
兒登又尋人

原樓主「仙女座星系」而家可能已經魂歸仙女座星系了

有命上岸要還神

樓主有連登開post已經算醒

的士船即係咩？

屌，樓主返黎未啊，我好眼訓啊

rip

我之前都有遇到，上賭船食海鮮，當人傻的嗎，推左一兩次之後仲係咁叫我上船， 肯定有伏.....最後無理佢，就不了了之

LM 希望無事

都有得屌女

您個fd都幾勁，反制返人哋轉頭

擺明9吹 有乜可能會屑底俾佢屌

美國51區走漏左嘅外星人？

樓主NASA要出海搵外星人

原post 用app 第五頁打後開唔到

用小米？

呢D賭船其實己經玩左好多年, 俾人夾最多都係說你玩多幾場, 最壞打算都係輸清唔會唔俾你走, 舊POST睇左十頁八頁都睇唔到個嚴重性, 有無巴打可以解釋下

屌你老母 呢D仆街港女死全家

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

Sor 負評錯

我諗大部份人都唔會比尖沙咀D南亞佬兜搭兩句就上...
要賭過澳門

樓主

唔知樓主輸咗幾多錢呢

輸清就夠仆街啦，成十餅野喎，用得呢d嗱喳招昆傻仔上船嘅唔方有良心，大咬嘅屈埋你寫借據，仲要起埋釘，一世都還唔清

樓主記住上水講下係船嘅情況

樓主現況如何

呢10萬基本上係大耳窿計法...預還30萬啦

樓主上返水未?

我會話條女幾靚仔

唔知上左岸未

人呢

樓主會唔會俾人掉咗落海

佢隨時真係潛緊水

尋晚樓豬部手機得返1x%電，而家應該無電架喇，等多幾粒鐘應該會上水

樓主你係邊

樓主MOLA MOLA

上水有2種意思

樓主上咗岸就報個平安啦

屌你樓豬rip

推 生要見人死要見屍

[民記 加拿大國際戰線] 兩分鐘時間 幫手推動加拿大人權法

Live

屌你唔爭氣笑左

樓主係咪去左餵鯊魚

笑死樓主衰咸濕啦緊係

樓豬可能都係衰on9，原諒原樓豬

下次唔好啦

上岸未

樓主快D報平安

瞓醒 第一時間就上黎睇

Check成績都冇咁神心

到底樓主上岸未

點解仲未上水

喂屌！！！架船好似泊緊岸喇

Diu

好多連登仔笠個假髮p 下圖 都似

樓主呀

個鞋秋下爬

醜樣到

live

樓主出現未

成個人妖咁

樓主 你間點呀

收到風樓主冇事，但係比人影左裸照

當年去連泥碼都無 2條友300蚊就上到船包埋房同buffet其實都幾抵

都唔知班人驚乜
最多咪輸10萬

樓豬仲未上水？

到時還就唔止十萬

由琴晚到依家....
依家應該收到網絡架喇
上到岸冇電應該第一時間搵7仔尿袋
快d上水啦
好驚樓主係咪出左1事

樓主手機冇電…

猜完包剪揼未？

樓主 番嚟呀

樓主！

雖然樓主衰個色字
但你試下無啦啦俾人呃左出公海吖
出面上唔到網打唔到電話
有咩事都搵唔到人求救架
然後仲要電話冇電
如果真係發生係你身上
你會乜撚都唔驚咩？

樓豬
快啲上水啦

koey?

樓豬呢？

依啲騙局通常食完你cash就算
除非樓主咁on9自己走去借

樓主去咗邊

會唔會樓豬成功贏錢又屌左個賓賓

雖然覺得樓主好on9咁都中計上咗賊船
希望樓主快啲上水報個平安啦

平時可能係
但近期d浮屍……

我冇話過樓主唔驚喎 事主會驚係正常
但樓上班局外人ff到會搞死樓主咁
咁得閒搞你咩 為錢嫁炸

嘩屌，咩物種黎

會唔會贏左大錢做左賭聖

如果同近期嘅浮屍案聯繫起嚟……

Baby Yoda得意好多

落船費每人十皮

劉明跟進

Ok

樓主快啲報平安

樓豬上水未

之前有做過sales tst?

唔好幫黑警轉移視線
郵輪浮到去水塘咩

下次唂精上腦，俾錢叫雞算，五千幾蚊可以叫到佗地，支持黃色經濟圈

樓豬係邊～～～～

之前玩app 都差啲上左船

DLLM同exo個個CHEN甘撚似既

死左未？

輸哂啲錢點借

吾佢老母

Where the fuck is lau chu

上咗水
不過唔知仲係咪本人遮
依家啲艇仔咁重口味

呢個女仔靚撚到癲 快d 入來打jj

未上水 其他人覆post

屌
自膠半打
冇留意一樓日期

冇錯，係我唔啱
希望樓主快啲上岸

樓主仲未上水

以為係故仔，點知係真

見唔見到大嶼山

我都係

原樓豬快啲報平安啦

喂樓主仲未上水！？！？

樓主上水未？

應該扮上當，約埋時間地點，到時放飛機，等佢同上頭講左搵到人上船，到時無人帶上船，得佢自己，等佢俾人小一獲，玩下佢都好

影佢大頭話係暴徒咪得

樓主係咪到左海底喇

個口大咗啲

抛西瓜🍉

樓主 大家都想你平安

上唔到水啦

係咪成日話要散心 去尖沙咀上船個位

隻船都返左黎咁耐都未見樓主報平安

見到樓豬比兩個公仔佬夾住落船

樓主應該瞓緊覺

無圖我都屌緊你老母添

你點知

睇標題以為係啲短篇故

分分鐘俾人收左電話
之前幾個case都話俾人拎走電話

慘

開定gogofund 都得喇

有架船埋近左架賭船

出現

無咗幾多錢？

樓主終於出現

屌樓豬死唔去

男人都有個窿

安全就好

留名

好人一生平安

幫你擺左上去 警示世人

最緊要人無事

LM睇報告

無穿無爛就好啦
話唔定去apple做賽後報告收返少少車馬費啦

嚇鳩死me
仲諗住叫同事幫你報海事處

快撚啲包膠啦

擺低咗幾錢

樓主嚇死哂大家 回來就好

人冇事就好

警世POST

樓主應該身心疲累
但個人冇事就得啦
冇事先做到世界冠軍架嘛

今朝起身F5到而加
上返水就好喇
擔心死

樓主做咩咁急住沖涼 ！ 唔通

樓主安全

等你

應該冇攞房，同班騙徒周旋最後被夾落船攞錢

諗起個鬼故
而家報平安嗰位係咪真係本人??

你老母幫兩個公仔佬夾緊

樓主含淚沖涼

呢幾隻賊船，以前專接大陸旅行團同喺尖沙咀呃啲on9上船玩，宜家少咗客摺咗幾隻船，生意唔好唯有呃啲鳩痕上船。

事主算好彩，堆賭船以前年中大概都有兩三單跳海/被跳海的，總會有幾劑搞到死人

好以睇live 咁，超正

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

無事就好了！擔心了成晚！

樓豬快撚d包膠

終於上水!!!

樓豬4左

咪跌幾皮野囉

仲有乜吖

樓豬焗住要賭 點知贏左幾千萬所以唔能返工了

希望樓主係賊船冇入賭場啦

想知船上環境衛生

返黎未呀

20蚊贏2500萬

樓主比人劫色所以要即刻沖涼

東方神龍

留名睇包膠

？？？

無事就好

樓豬食得咁偏

留名包膠

你咁都唔識 自己研究下啦

比人呃左幾錢？食唔食沙律？

應該望到大嶼山

下世小心d

#8有圖
樓主認返人

平安就好

歡回

明都船齡都幾十年，新得去邊丫？內籠全部大陸feel，東方神龍初初就好少少，之後都劣化埋

1月19日中環見

屌嚇撚死咩樓主 冇事就好

等樓主開post

樓主 你冇事就好喇

沖完未好似沖咗好耐

你又知無事，可能已經多左幾十萬負債啦

比人輪完係要沖耐d

樓主沖涼沖咁耐 唔通

一LIVE左樓主就上水,劉名

覺得自己太污糟要沖耐

有D傷痛可能要沖耐D

真係上賊船

樓豬返嚟了

咁污衊 沖極都沖唔走架

樓豬應該一路沖 一路反省自己

或者樓主打緊個千字報告

應該摩緊碌鳩反省緊

報告呢屌

要磨都磨屎眼啦

好想知發生左啲咩

樓主平安就好

樓主切勿輕身

終於見返樓主

樓豬唔洗急, 慢慢報告

不如大家估下樓主埋單跌幾錢？

唔知樓主用水洗屎眼果時會係咩心情，係傷痛定回味呢

屌 好睇過追故

心情可能係興奮

各位大佬追還追可唔可以不推文

樓主你好污漕咩 點解沖涼沖咁耐架

10k

內幕消息#8女仔較早前已經轉左行

不過等樓主出黎認人fc

要長期置頂防止再有人被呃

點解會係連登見到你巴哈呢？

好耐冇睇過呢啲live post
有啲掛住之前嘅連登

錯

長期置頂先啱

推！

佢係咪有遺傳病

個嘴同下巴

佢巴哈比人bam左

樓主沖左9個字

沖完未呀

樓主沖涼沖好耐

咪吹啦
污糟左係沖耐d

樓主係咪比人夾住迫佢報平安

竟然返到屋

樓主我褲都除埋啦

要洗乾淨

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

沖到浸死？

唔開自己返屋企

樓主唔好再沖啦 甩皮架啦
雖然我都知你覺得自己真係好污糟

報告呢

沖左成個鐘

安全上水就好，等樓主報告

樓主呢？

原因：post得太多烏賊娘

上水未呀

PTSD發作，匿埋喊緊

lm等包膠

大家比d空間事主
唔好二次傷害

其實仲係唔係樓主本人
定係連個ac都俾人爆埋

樓主沖緊咸水

即係類似比人強姦完報警，黑警叫佢扮返個體位一樣

要佢經歷多一次

樓主係邊度沖涼呀

睇下最近邊度有浮屍

大家估樓主跌幾多錢

幾千到10萬

2000

失身 冇左10000

終於沖完

咁放條女張相上黎啦

求報告

幾多q

感動 ， 好似媽媽等個仔返嚟

圖呢

樓主沖完涼了

等你報告

live咗同追故一樣咁緊張

報告呢？用左咩體位？

希望樓主真係跌咁少錢當買個教訓啦

5000 for sure

菊花殘

報告未呀

樓主冇少咗忽肉呀嘛?

LIVE

如果靚到天仙咁 就抵你中天仙局

樓豬原如開個新post講

不

個人冇事先做到世界冠軍架ma

第一次追live

P牌仔一日一po

樓主有冇上甲板俾人打

係咪故嚟

事前d野skip 咗佢先啦 直接飛去結局 唔該

唔得要完整性

菊花有冇事

F5制爛啦

可唔可以打完一次先出

開咗post 十一個鐘先開始講嘅故

我要呢D：點走得甩，比人呃左幾多錢，有冇叫朋友過嚟接船？

而家開始係

Live快啲講埋啦

一次過打晒來龍去脈啦

緊係一段一段出先好啦

係咪故黎

快

有冇條女相呀樓豬

吊人隱

如果樓主出書
書名諗住叫咩名
《仙女座大戰天仙局》

打完未

F5制都爛幾個

通常呢d賊船係要坐細艇再駁

我諗到大家收工嗰陣樓主都未打齊一晚故事

慢慢打，唔好急

一段一段出，唔好一次過打曬

有咩唔清楚我地會問

無所謂，都追左十一個鐘

慢慢啦

呢張相
個雙眼皮貼

咁似唔似呢張

對眼

同wtsapp一樣
BTW 個鼻好假，明顯整容雞

成張雙眼皮膠紙突哂出黎⋯⋯

淨係想知跌左幾錢

原來係故仔黎

屌

More

係咪大6雞黎架

佢呢張咪就係wtsapp張相囉

賓賓？

賓妹都好過下面呢個嘅

呢個女仔靚撚到癲 快d 入來打jj

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

wtsapp果張cut咗樣

可能係大陸仔扮

呢個女仔靚撚到癲 快d 入來打jj

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁有心情寫故 姐係應該冇乜點破財啦

尋晚叫你開長期錄音 有冇錄到D咩咁阿

推

隻船好大陣支那除

多圖唔該

P圖照騙都信? 男人原來咁易呃

可能而家嘅樓主已經變咗船上面嘅職員

d裝修支那味

樓主部電話係船度差咗電？點解日頭仲影到相

成為一份子，扮女仔？定係扮水魚？

個餐巾折得好支那
香港唔會咁折

而家出緊打手文 諗住呃9埋我地上去

架郵輪好細

我係咁撳f5等緊樓主講重點

樓豬無事就好啦
不過其實都係出公海嘅賭船姐

跌左幾錢

含精

係咪公眾碼頭上細艇？
正常泊得郵輪碼頭都係正規嘢

贏曬成隻船d錢

可唔可以講完再答問題梳

唔好意思冇追得好貼

點解啲人會知佢電話號碼？

見到隻船咁你都敢上

賭船係得咁大唔係遠洋郵輪
最後嗰架係駁艇

樓主終於上水報平安

最後跌左幾錢

上個po樓豬有po出嚟

介唔介意寫好哂一次過出？please

樓主post的

咪撚啦，慢慢寫，慢慢post

我地要keep住問野架

係佢官網睇，隻船可以泊到海運
但佢間公司應該攞唔到海運泊位

上個post樓主自己
開咗條女wtsapp名同電話

瘋狂F5

Live 樓主先講有無跌錢

俾人呃咗幾多錢？

啱啱瞓醒，樓主返嚟喇

輸咗幾多錢？

無左幾多錢

樓主另外開po講好冇

有無屌到

屌你入正題未？

最後點走甩？跌咗幾多錢？

出埋婆婆呢招，抵俾人呃嘅

見條女食煙
第一印象已經差咗

打親情牌

成個男人錦

呢個okay

呢個女仔靚撚到癲 快d 入來打jj

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你都係想睇事主最後點PK姐等下啦

但諗到有閪屌就由佢？

條女應該知道冇下次都唔駛同你客氣

樓主識唔撚識pin

樓主講野吞吞吐吐咁，係咪寫甜故呀？

入中路啦好嘛

啲垃圾船有L錢泊海運丫

Live?

屌你直接講跌左幾錢啦

連登有得只睇某個人嘅留言

比d耐性好無？

樓主chur左成晚已經好慘仲要比你地催

包膠啦快D啦1引唔緊

講重點啦.....最後蝕左幾多$$$?? 先可以走到??

又話賭到星期六??

打重點啦...已經等左1日....我們冇你咁好耐性....

咁你一陣睇咪得要人就埋你？

一句講曬有無跌錢好撚難??

咁你唔睇咪躝囉

樓主慢慢打，我地等你

唔好理d趕住去死既傻佬

開 post 3 la

條友真係on撚9

樓主中左伏，已經好唔開心仲要逼人快D講

仲想再約？

樓主

你終於上水

就黎1001事主開定3都得喇

屌咪撚講廢話話咩外婆la.
直接講有無屌到同跌左幾錢la

明都會黑船黎

啱啱瞓醒見到樓主上番水放心晒
陣間得閒追post先

跳海啦

入得正題未？

見到呢個熟悉嘅圖同埋熟悉嘅名有一秒以為自己去錯巴哈

樓主入中路未

慢慢打啦樓主

圖呢屌你

係撚咁摧樓豬嘅 自己試吓 上吓架船試吓咪知囉 個個都睇人仆街最開心
樓豬無事就好 雖然都真係幾蠢

好人一生平安。btw跌咗幾多錢？

放低身份証

樓豬返黎就好

身份證都比埋佢地

你就真係on L 9 啦.....都post 2 ....等開post 唔先入正題好冇....

痴L線......佢跌左錢仲有心情周圍影相已經開始膠膠地啦...傻仔

噢，留低身份證，仲講明明天先還，都仲狗沖埋去
三五千銀走唔甩

樓主真心弱智 好慘 但真係好弱智

次次開始懷疑都係條女打斷你

用呢d船運軍火有冇得諗？

live咗

補証都係700，有咩事唔要走先啦

即係咁
我地絕對唔係介意樓主慢慢交代經過細節
但個個都好心急第一想知樓主跌幾多錢
而樓主擺明有意特登避開呢個問題, 好明顯想捕捉我地既追故心態

老老實實啦樓主, 你一句講曬跌幾多錢先, 其他細節大家會乖乖睇完

快啦

身份証都留低埋， 條女叫你走你就走
條女好靚既咩？
圖呢？

留名

笑死，咁都肯擺低

以前有fd 跟過上郵輪 免費上 係某保險公司送 佢係可以上去玩郵輪節目 但每日24小時係不停有保險員圍住佢叫佢買保險 後尾我個fd 有返到黎 但講嘢怪怪地 自言自語 有時無端端自己講嘢 有時會突然好驚咁周圍望 隔多排佢消失咗搵唔倒佢。

我懷疑真人係好似阿輝個一類毒丁

不過樓主還陽已經好好。全村人成晚關心你呀，知道無？

個人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍

到底dry咗幾耐先會咁俾人呃

還陽

連續劇咩屌

放圖上黎警惕世人呀

明明琴晚得17% 電....仲可以周圍影相??好膠吓.....

仲要多圖....

Live咗

條傻鳩仲吠緊

上面咪有

事主對上一個post
仲對住個大陸仔扮嘅女打J

同埋新post樓主夾埋

快啦`

假相黎

係冇上網既地方 17%其實都用到好耐

主要係無野好禁 除左睇鐘之外

可能有帶尿袋呢
睇埋先屌啦

恭喜逃出生天

正題未。。。。。

你俾佢作埋成個故出書搵返啲稿費還債啦

上面wtsapp 張圖好明顯就係昆鳩你入局既J 圖(仲要唔好J)

我想知樓主有冇真人圖睇

最L 清醒係你.....主流意見係叫佢交代跌左幾錢同入正題囉....ON9 仔...

又扮唔知??又扮時運高睇唔到呀??

樓主打字咁慢，可以用google 語音打字，會快D

睇嚟放低左幾千了事....最後連條臭雞都冇得上個隻

比樓主冷靜下啦

頂冇起底
原來個大陸仔post都係呢條友

個個都屌緊你好心你過主啦

係都要衝出黎做小丑，屌你老母臭西

上郵輪留證件就正常嘅，因為如果唔係泊碼頭做的話，做出入境手續官員係唔會嚟到先慢慢等你收齊證件先做的，好多時係會前台保管你証件，呢個唔關佢係咪賊船事。

J男人，笑死我

班撚屌仲懶正義咁叫人唔好催
而家係擺明樓主特登吊癮唔講大家最想即刻知既野
一句講曬跌幾多好撚難?
呢度咁多人關心樓主, 其他細節一定會睇曬, 而係咁既情況下樓主依然特登避開重點去捕捉追故心態既, 我覺得over曬

Exact7ly 咋咋淋交代個結果先

細節後補 再訓覺好 屌你老母

剩係得你做傻閪屌....過主啦.....

係都要衝出黎做小丑，屌你老母臭西

佢見到咁伏，如果想走可以點？

喺海中心，搭駁船走？

我不能同意更多.....有想開POST 3 之嫌囉...

屌你個死傻西，字都未識打笑死我

苦主玩鳩人同情心，慢慢出文，睇嚟都唔係跌好多。
discuss 個po 一野過講晒，高下立見

講少少野搞咁耐

抵你比人昆

真？

扮心臟病發有冇用

留名等睇1001都唔交代跌幾錢

收皮啦，開post3咪開post3

條友鍾意訓返教好既先慢慢回，關你撚事？

追追po先

原來又是睇動漫是傻西...我都費事同你講...

回家睇動漫啦.....死毒L....

樓主咪講咗，佢想用文字紀錄晒個過程
你等唔切嘅，十個鐘之後再上嚟
用filter隔剩事主啲留言就追到晒

即刻插水打999 call白車？

我驚班黑社會掉佢落海

人都唔撚見埋
其實咁都比人呃
約人重加句「可以嗎？」
都知樓主係毒撚，靠依個post搵存在感啦

留名1001 條友都未講重點

賴死唔放低身份證，去到過入境處話唔上船要走，入境處做做唔到手續唔會俾開船，船上員工一定要安排送你走，但當然會唔會俾人夾你走就另一回事。

收鳩皮啦，屌你老母臭西，打錯字就喺度惱羞成怒

比人圍屌都咁厚面皮，潛啦柒頭

live 左，慢慢la 樓主
我等得

直接掉落海

唔好理d傻鳩喺度催催催

( Show Blocked User - 迫爆神條女 )
早就block咗

咁都有得嘈
其實你俾人呃左錢既你都唔想同人講俾人呃左幾錢啦
咪咁仆街逼人講啦

仲喺香港唔掉得落海
氹咗你出到公海先掉

佢幾時講的確係佢自由
但批判佢呢種利用大家一開始既關心去捕捉追故心態, 特登吊大家癮既行為亦係我自由
當然, 好似你咁衝出黎護主咁撚樣亦係你自由

有無source？
想追post

樓豬冇事就好話唔定重贏左錢

而家唔係等唔切....係根本懷疑有人作胡仔想出書囉...

正常一晚冇瞓你上連登仲會慢慢打長篇大論??

而家係擺明樓主特登吊癮唔講大家最想即刻知既野

屌你老母臭化西

講唔贏就block人

鴕鳥政策無撚用

我都等得架

收皮啦死垃圾，仲未潛？

想繼續比人圍屌做小丑娛樂我地啊？

屌你老母臭爛化西

點知佢黃定藍

樓主呢種利用大家一開始既關心去捕捉追故心態, 特登吊大家癮既行為係抵被人屌

到底要俾幾錢先可以落船

以前冇溝囡咩？

經一事 蔡一智啦

a0仲玩交友app
比人溶左都唔知

留名追post
樓主唔柒都柒左
希望佢唔係俾人屈得太金
講親上船嘅地方，9成都係呃人

樓主當買個經驗 下次唔好咁傻仔啦

你收聲啦....其他人嫌你多L 事都BLOCK 7 左你啦...傻9

出少句聲當幫忙啦.....根本大家都想先知結果...

樓主經歷完呢單野

以後都唔相信女人

寧缺勿濫呀

做唔到手續根本唔俾開船，何來出公海，曡碼仔點搞船上員工唔會理，但如果玩到開唔到船，搞到船主有損失或者賭場遲開檔，下次上船揾食機會都冇

乃乃

條垃圾係都要衝出黎懶正義護主咁撚樣

收皮啦屌你老母臭西，比人圍屌到喊緊啊？死垃圾

咁俾人呃都情有可原

點解樓主要一段段打 直接啦

做得黃賭毒唔多唔少有d關係

有地址
裝修？

似你咩，一路催催催

你屋企人就死趕住去醫院啊？

仲以為自己好L 正確先死.....

事主圖都貼晒出嚟
咁都係作胡仔嘅
你咪唔好睇囉，反正你覺得係假嘅

咪係

咁慘

樓主 當自己出故事咩？一野就講重點啦，有冇俾人呃錢呀

條友都on撚鳩

比人圍屌仲咁厚面皮死雞撐飯蓋

咁你當佢俾人呃晒十萬囉
你唔想睇就走啦

大佬呀你唔好咁痴線啦
人地註冊公司
走法律做生意係佢地既事
而且無證無據
裝乜撚野修
唔好咁撚中二病啦

被人圍屌緊好似得你一條護主傻鳩....又扮唔知???又扮睇唔到呀??

算啦你
仲以為你圍屌緊人其實係你被圍屌緊

唔緊要, 我地繼續批判樓主呢種利用大家一開始既關心去捕捉追故心態, 特登吊大家癮既行為

而你, 繼續護主

唔緊要 佢仲有大陸仔可以揀

最後唔見幾多錢?

死小丑比人圍屌到產生幻覺啊

你屋企人係咪喺病床彌留，你睇唔切個post要趕去醫院啊？

屌你老母臭西

之前有個on9 fd用交友app識人。比人夾左上船唔見左幾皮。色字頭上一把刀。樓主有冇多啲資料分享？等其他人唔好中伏

終於黎料

好啦 咁我都明你點解比人呃
下次唔好咁心急啦

開定3都得

美心吉野家都係合法正當生意
咪又係可以裝修

幾條友圍插你都扮睇唔到你咪繼續死雞撐飯蓋囉，屌你老母臭西醜死鬼

所以一定氹到你肯擺低
因為嗰刻起碼你仲信條女
條女扭下計你自然會肯擺低

你來自潮州

你想分開打真係唔係問題 但可唔可以唔好每次打咁少⋯

依個must block

可能又返去J大陸仔

仆街仔面對現實啦....有幾位巴打一齊屌你呀....你老味...

以為扮痴抄傻就得???

人名唔撚識分呀??????????

潛左去邊啊，屌你老母臭西搭緊的士去醫院揾你老母啊？

睇泥又要叫個孫燒比我睇

真。。

元朗水房仔一晚呃一個毒撚都幾撚好搵

咪就係問你點知

你已經重複幾次用“趕去醫院”去屌批判樓主既人, 你唔悶我都悶啦
比少少創意好唔好呀護主狗

收皮啦死垃圾，駁唔到就喺度死雞撐飯蓋

一共黎黎去去得小貓三兩隻喺度催催催

你老母喺邊間醫院彌留啊？

睇返上面D人名啦....傻西.....

你繼續扮痴啦.....

你當你自己皇軍呀？上網聽人話佢專呃手足就話要裝修
而家攞正牌裝修嫁？
仲有俾人打呃錢同場運動有咩直接關係？

香水真係好緊要

死剩種，比人圍屌到精神分裂啊？

定係死老母搞到語無倫次？

其實可以慢慢打
首先你一句講有無跌錢
其餘你慢慢打唔會有人催你

我以為係number果班

豬扒變上菜

廿幾歲都仲a0 就好心應該有自知之明啦

你要知道自己係條柒頭 如果你係木村拓哉咁靚仔 就唔會a0啦 如果你係醒目嘅 就高薪厚職 正常都識到女啦 仲駛on99 咁玩交友app 咩 最後仲要無啦啦有隻咁上下好樣嘅飛來蜢會冧你條柒頭 個或然卵仲低過零呀 記住 你個樣就卵呀

一句到尾 有朋自遠方來 非奸即盜

利申：30 a0

咁樣出公海算唔算出境?
唔洗過關?

最撚慘得你一個傻西護主呢....屌你老母....

可唔可以交代左有冇俾人搶錢先

唔排除有，但以我所知係水房仔

收皮啦垃圾

一開始催鳩人，比人圍屌就扮好人叫人慢慢打，笠水狗

好殘酷 好現實

睇返巴打上個post係今日凌晨出
巴打p牌，洗唔洗幫手開post

收皮啦，你黎黎去去淨係識一句屌你老母

你老母喺邊度彌留啊？答左我先啦

死小丑

樓主你冇事就好，慢慢打

算，要經入境處做出入境手續

事主開定3啦

睇黎原樓主俾人撚左成晚懷恨在心，所以決定用吱牙膏方法去撚返我地呢班花生友，不過我忍你，話曬都捨身成仁救左連登千千萬萬個咸濕毒撚

好meana0玩交友app盞比人玩死

係真既話就要郁手

香水+咗野?

罰你數翻自己用過“趕去醫院”呢句幾多次, 數完再講

除左你有撚人被人圍咩.....文盲定小學未畢業呀....你老母....

死on9仔笠水狗比人圍屌就扮曬野叫人慢慢打

無撚用架你

齊齊block 9佢唔該，好撚煩

樓主啲出文節奏好似出故咁

你手足SoggyAnus笠左水喇
得返你一條傻鳩喺度死雞撐飯蓋

文盲? 我叫佢首先交代有無跌錢
呢個係所有人想即刻知
其餘先慢慢打
護主狗仲要文盲
仲要唔肯面對自己被圍屌既事實

駁唔到就block，無撚用

自己被人圍...仲好意思話人....你思覺失調別放棄治療啦

Done

兜唔返架喇
跌落地仲想嗱返扎沙
笠水狗

( Show Blocked User - 迫爆神條女 )

早就要 係其他po block咗
係度又搞事

你班催催催既垃圾，一係就駁唔到block人做鴕鳥，一係就比我屌到反皮

做小丑做到你咁好可憐

笠你老母水
而家係你被圍屌呀
成個post得你一個護主狗呀

樓主快啲啦

你洗少陣得唔得，淨係睇到你係度叫

終於收皮喇咩

樓主出錢又出命，唔好騎劫左個post啦

慢慢打，唔洗理d催你既傻鳩

成個post除左條垃圾之外無人護主到佢咁撚樣, 煩到嘔

好L 野......面皮7呎厚....去用黎拖地一流....

收皮啦，一共得幾隻小貓三兩隻喺度催催催

駁唔到我就block人潛水扮睇唔到

唔係笠水狗係咩

有冇可能呀樓主用開衛星上網呀？

快撚d 入戲玉啦

當故咁睇又幾好睇

記得用不推文

班元朗鄉黑應該係呢個時候出現

收皮啦又話block，原來係扮block

只係駁唔到我，就扮block我黎遮醜

死on9，仲捉你唔到

大家唔好推得咁密
俾啲時間事主打字啦
就嚟推到1001
事主P牌，未夠24個鐘
開唔到post㗎

為何你先推

好心潛水認柒就真block啦
扮block有咩用遮唔到醜架

“首先” 同 “其餘” 識唔識?
你真係文盲wo

收到風樓主會開

我認輸
條垃圾好煩
( Show Blocked User - 迫爆神條女 )

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！（3）

留言一直都冇講
佢俾人呃左錢

係咁問佢俾人呃左幾多

仲兜你手足天氣非常晴朗都笠左水喇wor

扮block人黎遮醜，笑死

換咗十萬籌碼之後唔用得唔得

樓主 一直冇講佢俾人呃左
佢話佢冇要間房
仲話追左成晚

佢根本係到作故仔....正常被人拖足12小時我當... 邊有心情仲打被人呃D個情呀....開定POST 5啦....3 都一定未到結尾

垃圾笠水狗

原來上面至少10個人一早block左條垃圾
等我仲on99嘈咁耐

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！（3）

幫你開咗

幾時到果條女開post講故事

block 左....一天光晒....

等於送錢俾佢地

流浮船200個刀手出現未

樓豬去新post 繼續

999

繼續